你地沖涼沖熱水定凍水？

今日三十幾度

我呢排都沖凍水
一開頭都有啲頂唔順 不過慢慢就習慣左

： 熱水
： 凍水

洗頭洗臉就用凍水

hot is for weak

半年冇沖

依排全凍水

我作為惠里菜嘅老公
梗係開暖水同佢玩鴛鴦浴

用開女人啲淫水

尿?

熱水

叫你條女睇下醫生好喎

沖唔到凍水涼，一定要勁熱

無沖涼

痴線架你
點做到
係咪鳩up架

菜菜日日跟我沖
我成日幫佢洗頭

身體有問題
睇下醫生好wo

凍水爽到仆街

沖凍水涼好正

呢排熱水爐都唔洗開
冬天就一定開熱d

全年都冲熱水

ff少陣啦

通常熱水多 除非個日真係太熱 唯有沖凍水降溫

暖水

熱水感覺會乾淨d

夏天除左D八婆仲邊有人沖熱水架

凍水感覺上清爽啲

呢到已經有三十個

夏天沖凍水同冬天沖凍水你有咩感覺
生理同心理上

睇咩醫生

正常人應該沖到
可能我唔正常

男人老狗沖凍水涼同d死港女有咩分別,梗係沖熱水涼沖成身汗先係男人浪漫

做乜鳩

自從前排好熱嗰陣就開始沖凍水到宜家

仲沖熱水一定係痴線

冇睇邊個開post tim

最後10秒先轉凍水

熱水，因為d水點熱都唔夠天氣熱

勇者

可以沖到十月

好唔想見到我？

乜邏輯黎

凍水，慳埋唔少錢

真係

踢完波一定沖熱水

點解

Me2

沖凍水cool down得太快對個心唔好，好似係